是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日咁清淡嘅

😳好濃喎

拉

平時羊仔午餐食得好豪

有錢仔

食開隔夜餸

樓豬好rich。。。

幾錢？

羊b你兜蘿蔔好入味咁

啱啱食完呢個
foodpanda賠返倒瀉粥嘅錢俾我
所以今日食豪少少

羊好richhhhh

嘩 好豪華呀

42

42咁撚多餸 抵屌

豪得嗰一次
之後都係要食穀種

減肥都唔洗咁多菜……

恭喜你
不過foodpanda好仆街，逼我用英文

好彩我識少少英文

好貴